[一手fact checked] 教你點樣洗甩螢光粉

頭先見到有po話有螢光粉，咁當然第一時間去照照啦
照一照真係有！

本身見唔大滴，量又唔多，都係喺手臂度，所以去咗沖涼就算
點知！沖完涼就出事，成身都係
仲變哂一絲絲纖維咁嘅樣，照燈再睇仲明顯過未沖涼
即刻試下搵椰油捽勻全身，搵毛巾抹一抹，再重覆沖涼嘅步驟
今次沖完就甩咗好多，效果好顯著，之後會再咁樣沖多次涼！
簡單咁講，我估好似落妝咁，搵油溶咗啲螢光粉再搵水沖洗！
歡迎大家幫手fc！P牌仔推唔到po，求幫推！

求幫推

推

其實我都一手自己fact check過
其實好似你照乜鳩都係有呢啲嘢
例如下圖係我屋企一件今日無著過去發夢既衫
同埋屋企電腦前個喇叭

求各位指點

塵?

其實同平時落妝方法一樣 因為人地化螢光彩妝都係呢啲螢光粉 照返平時落妝就得 btw卸妝油會好過卸妝水 卸妝水要幾次洗晒啲螢光粉

Sorry bug左有兩個回覆

剛才我都以為係塵，但照照下除咗塵之外就真係有啲一點點寧舍光猛嘅物質
不過部機舊，唔係好影到

咁油溶性卸妝油可能得

當全港人都有，點分係咪示威者？

我831去完發夢 第日去游水就無哂 試下用氯氣或者游池啦

我都係見到有啲特別光

但係我照住燈肉眼睇我第一張嗰件衫都有少少
但係呢件衫係公司制服我無著過出街

拿 呢件就係我今日著出街嗰件
都無丫

有粉就會屈你係，啲懵撚藍絲見有證據就會信哂佢地鳩噏

有人中左係咁嘅色

咁真係唔知 但係真係無印象有直升機飛頭頂
維港外面就有

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

一手
我隻手中左，

之前，沖個涼就無左95%
衣物、袋都唔見有